【中大有人同警開閉門會議！】

汁：

推

推推推

自己傾 無所謂 但無人認可 如公開即拆台。

傾佢老母

有咩議題需要同班狗傾？

on9 當日咪講咗唔撚傾囉
又想點撚樣啊

鴻門宴黎既喂

真定假 唔係好信

鴻門宴

閉門 已完

又想重起大台?
學生會都已經表示咗唔撚會傾
躝啦柒頭

邊個去閉門會議邊個就係鬼

閉門定預約拘捕呀
要傾就開live，比全世界睇撚住

閉門談判=逐一擊破
五大訴求 缺一不可

幫手推聽日呀

食撚屎啦屌你老母，喺實現五大訴求前，邊個去同對家傾邊個就係冚家鏟之中嘅冚家鏟

有咩好傾
係咪想交人比恐怖分子

真係咁熟當日就叫班狗唔攻中大啦

又嚟

中大搵人出黎交代下

佢係邊撚個 捉佢出黎打

又搵班內地生扮ma...?

大嗚大放

【全球8國15市聯手，1.19 天下制裁大遊行！】

攬炒團隊 同各國組織將會喺1.19同步發起遊行集會，支援 「民間集會團隊」發起嘅 1.19 港島東行《天下制裁大遊行》！

即使面對嚴寒飛雪、史無前例山火，英美澳加紐德比等國居民 經過一個月籌備，仍然繼續聯手捍衛香港。

謹此 懇切呼籲各地港人陸續響應號召，舉辦、參加1.19天下制裁行動，逆流打返起個勢！

已確認1.19名單：
1. 香港 - 香港島
2. 美國 - 波士頓、洛杉磯、華盛頓特區、三藩市
3. 德國 - 柏林
4. 英國 - 倫敦、格拉斯哥
5. 澳洲 - 布里斯本 、墨爾本、悉民
6. 紐西蘭 - 奧克蘭、基督城
7. 比利時 - 布魯塞爾
8. 加拿大 - 溫哥華

至於各地詳情，請留意 “Fight for Freedom. Stand with Hong Kong.” Facebook page持續更新。

最後，民集團隊更會喺黎緊星期日1.12 舉辦《天下制裁集會》為1.19集定氣，打響頭炮。

🔥正牌攬炒Channel🔥

#國際戰線 #本土戰線 #清算

推熱門

有機會

中大社工系原來就係鬼唔記得當日話防線退後 退左佢就狂射催淚彈

其實有咩好傾

閉門被捕大會

重返2014

其實有咩好傾，仲要閉門

推

咁鬼都去？佢要搵返嚟跟蹤好鬼易。因住被自殺。

預約被捕

無聊

信唔信開完會 就直入中大拉人

唔信

不了

你睇清楚, 今次係某自稱社工邀請中大社工系同學

割撚硬傾你老母

咪係 當自己係邊個阿on9

傾咩，攻大暴大歷歷在目，又想當無事發生？

中大社工
懵炳強都係中大社工畢業，唔通中大社工有強強嘅spy

信唔信未開完就拉咗

懷疑5毛放流料想再制造分化

push

係囉
真係唔知傾既人咩心態
咁多年都仲咁左膠

又用同一招, 不過我驚有人當年無留意唔知學民柒過一次on99照去閉門會議

自稱社工嗰個擺明就係中聯辦嘅內應

傾乜撚野呀 2014年無傾過咩 2019年無面對面對話過咩 到底幾時先會學精呀

Push

不被分化，睇定d先

所以先要人交代

建議大家睇返呢排香港獨立電影節套野， 2016拍到2019 就係講返雨革
依加都開始似雨革後期 人少 分化 捉鬼

揾到9 個書院聯署再講

唔撚信

邊個去邊個就係鬼

仲有乜撚好傾

錄音啦

過幾日
一大堆負面文宣流出

倒如
1.示威者明白大部份警員是專業執法
部份警員執法有待改善
警方考慮提供改善課程

2.部份示威者感到被人道德勒索

送頭機會

痴線

中大唔要人！！！

邊個去就係背叛所有義士！

之後就玩反右，捉哂班天真撚

我只問一句
傾，有咩好傾？
你同殺人犯，強姦犯講道理？
你老母係咪屌得少

鄧炳強係中大社工系畢業

閲

而家隻狗頭咪你班社工系學生嘅師兄囉
有咩好傾

都唔知傾乜撚野
定引人去再捉鳩晒

人地借你班暴大手足過橋，扮開通，扮軟化，做戲俾尚大人睇，呢啲橋已經翻炒好多年，傾完大陸傳媒必大做文章。

屌你老母
仲好意思話自己讀社工
審時度勢都唔撚識
都唔知係咪狗仔狗女嚟

唔好信唔好去唔好理
雨傘有板你地睇

希望中大仔 入去屌警犬老母 祝佢地死全家

仆佢個街 有冇facebook

傾咩 班狗唔知自己做左咩？

分化中大第一步

特別將大量中囯學生同香港學生對立
令所有人都不滿香港學生
從而將香港學生拉嘅拉趕嘅趕殺嘅殺

你唔講警察都會講
愈揚愈有效果

黑社會高招

推到個死左膠社工學生比人係咁屌老母

主要目的

應該係引你地去

之後將講過的野 剪接
攞來做文宣

例如 示威者有用暴力 但暴力是因為612黑警先用
直接刪左後邊果句

你唔代表我

唔好一個msg就叫間學校交代
我地連校方知唔知呢件事都未confirm

呢個要推

成班十一月中大比人打到仆街，呢位社工做緊乜？
依家大愛撚到約個殺人兇手傾？
食懵咗定係鬼？
邊個中大生去傾就係鬼

傾你老母咩又用番14年個套呀

呢次就真係邊個去邊個就係鬼

鄧炳強有妄想症？自己同自己開閉門會議？

起碼社工系要搵人出嚟講下件事堅定流

一係就成班 勇武 入去打7佢哋兩個, 講笑

捉個所謂嘅社工岀黎bin c

開乜鬼？
開完之後變浮屍啦

學聯嗰陣咪同政府對話，結果全部拉曬

Pushh

傾完即刻拉晒傾戈班

不過都記住開live 好想睇

就係唔知真定假
如果係無咁既事就要出黎否認

傾你條毛咩你邊位呀，社工系係咪真係特別多左膠？口叫「時代革命」，行動就去同人和談？未撚見過革命係咁樣，革命係奪權，你就走去擺和頭酒？有無見識過2014同林鄭班狗官傾完結果係點？

會唔會殺狗

開Live

專業角度
社工1001有冇教社工專業技巧係解決弱勢社群問題 而唔係用黎同恐怖分子談判

Wtf

有咩好傾？？五大訴求已經好清楚 你咁等同林鄭開社區對話冇分別！

社工唔好妥協 都唔好影衰呢行啊

陰招. 希望唔好有中大人上當.

同上次一樣 對家想我地從內瓦解

屌你老母 開鳩佢名啦 仆街

On9 玩命

左膠垃撚圾

大家冷靜啲睇清楚個內容先
係有個中大社工professor識隻高級狗
而啲高級狗表示想對話
於是個prefessor邀請中大社工啲學生去
但係圍內啲學生其實係杯葛呢件事既
就算真係有學生去左都一定係好少部份亦一定唔係代表緊中大社工呢個身份
因為呢件事係有好多中大社工系既學生都屌緊
大家冷靜啲唔好係社工就屌左膠先
了解完先鬧，唔好比既定印象影響判斷
呢場運動大家睇到有好多社工企得好前既
大家都好尊重冇大台既原則
唔好一黎就屌先，冷靜

利申有個好好既朋友係中大社工學生所以早兩日就知呢件事

閉你老母

我屌佢老母?!

唔好分化, 好多社工做左好多野, 呢條友唔知乜頭乜路, 唔代表所有社工.

中大社工不代表中大人
中大人不代表香港人

呢個世界唔係對話就解決到問題 唔適合用係殺人犯到 就好似英國回信叫你同林鄭進行有效對話一樣咁廢 邊個去傾即刻翻臉 手足都冇情講

唔會有人咁on9再中雨傘嘅伏掛

同謝振美對話?

傾果堆真係執生
俾班警甴過一棟擺上台又要出黎澄清

直頭唔應該傾
啲狗做盡衰嘢殺咗咁多手足仲有咩好傾？
話就話係傾 問個on9仔搞手拎名單預約拘捕就有
開個on9仔名啦

社工叫中大社工同學唔係中大社工系自己搞出黎

條友擺明同班黑警有關係
可能係狗仔狗女
工作上識黑警

政治正確既做法應該係

無論你地有無社工學生會去都好，
應該公開地講被邀請閉門會議呢件事

印象中7月/8月果時大專學界同大學學生會攪左個記招
都係話政府邀請佢地閉門對話

無論你地會否出席都應該公開呢件事
依家被人爆料就好難令公眾信服

唔好扮大台出來傾

咪撚辜負陣地社工嘅工作

PIN啦

依家就算話對話會取消左，都唔知信唔信你好

爆條仆街出黎，推到佢變下一個-0-0。

有乜嘢好傾
推

傾下班恐怖份子幾時可以棄械投降？

睇#158啦

同殺人犯有咩好傾
我地要直接清算

強姦完你 之後對話就無事 真係好

仲有 講過幾多次唔好閉門 保乜撚野密 我地點知你係入面deal左乜野出黎啊

屌你老母

閉你老母臭閪門

國際常識 唔會同恐怖份子談判

傾？
傾閪咩
提供完個人資料之後拉鳩你都似

首先 就算只係社工唔代表全部人 閉門會議已經唔要得 冇透明度

第二 五大訴求已經好清楚 冇咩值得傾 傾得都一定係要交換某樣野 例如手足既情報 已經冇商量既餘地 手足既安全一定要理 包括社工自己

傾佢老母，閉門傾都唔可以

其實到呢一步仲話商討真係浪費大家時間

一睇都知唔會有一個我地會覺得合理既結論

1）假設真係有閉門會議，你去傾個班人煲論咩結果都好，都係會比人屌。

2）仲會送話柄比班狗去講，針住話你地去傾既人係大學生既意見etc

3）純大學生去傾既話 我怕你地唔夠班老狐狸🦊講，到時比人帶住個話題

捉撚完鬼未 成件事都唔知道 喺度噏乜

鄧小強咪中大社工出身既

去乜嘢？
仲信班畜生誠信同人性？

乜撚野source都冇
擺明你去得就預左當場被捕過兩日再被自殺

想傾咪傾 不過結論係咩我地都唔認可

同佢地冇計傾呀
叫佢地返返大灣區啦

其實一來冇人要大家信服
因為佢唔係通過正式渠道邀請學生以「中大社工」呢個正式既身份出席會議
只係搭上搭既邀請
而佢咁岩搵既係中大社工既老師
而個老師可以搵到既年輕人就係佢啲學生
開頭佢本身只係想搵一部分佢認識既
之後覺得都可以開放比想去社工系學生咁樣
你可以當係一個警察想搵啲年輕人對話
而佢搵個中間人係個老師
個老師本身想叫某幾個學生
後來覺得可以比埋全間學校既學生
但係其他學生其實係唔想去既
所以根本就冇人理佢
亦唔覺得代表到間學校
所以唔會有人用學校既名義話被邀請既意思

最重要係,.. 會唔會有D藍底中大學生走左扮代表?

呢d野一定要旗幟鮮明咁say no
唔好被d鬼執入黎偷走話事權

當日中大理大手足流嘅血淚
中大被捕嘅五位手足面臨緊10年監禁
(唔好諗住可以好似魚蛋咁判三年)

撤回暴動定義
釋放所有義士

五大訴求 缺一不可

傾乜姐，佢代表到邊個？如果你唔係想代表任何人，你估d狗會咁得閒同你傾？

？？？

我諗要中大學生會或社工系會出個正式聲明say NO, 事先張揚, 唔好俾佢地事後大造文章

Sor 借pin黎拎個視線 同補充

其實到呢一步仲話商討真係浪費大家時間

一睇都知唔會有一個我地會覺得合理既結論

1）假設真係有閉門會議，你去傾個班人無論咩結果都好，都係會比大眾屌。

2）仲會送話柄比班狗去講，針住話你地去傾既人係大學生既意見etc

3）純大學生去傾既話 我怕你地唔夠班老狐狸🦊講，到時比人帶住個話題

啲學生係認同冇人可以代表其他人所以大部分人都唔會去既
而家其實佢地係無啦啦被代表

但你要明白依家係被人匿名爆左出黎既客觀效果就係：

依家就算無人去，都唔知信唔信好
水洗都唔清

邊個professor?

同意

唔好再話自己唔代表大家走去私下談判

呢一種唔係言論自由,係密通匪類

你地咁激動做乜
又話無大台
無大台既話每個人都係以個人名義參與運動
人地要去咪比佢去囉 反正佢既諗法唔代表我
你地咁激動反而仲衰
更何況個post係講緊如有興趣既先去參加
我就無興趣啦
唔知其他人有冇興趣 不過都唔關我事

無錯，林鄭個次已經有個典型例子

仲要係搵隻狗乸去9up

如果堅決唔會傾 出黎澄清都可以 總之我地係絕對唔認同閉門會議

其實係大部分中大社工都表示反對
佢地而家係無啦啦被代表

唔明有咩好傾
七個月啦，傾條鐵咩

再者香港黑警有咩資格談判
執法機構 政權打手有資格喺談判枱上對話

佢以為自己係邊個

中肯
d人乜都唔知就放上網
半年以來連fc咁簡單都未學得識

自己傾完代表自己好啦
咪撚大台屌你老母

中大社工學生門依家應該出黎公開講唔會有人出席
否則會俾人大做文章

有佢地contact的手足, 不如提議佢地快D出一個正式拒絶聲明, 或者用其他渠道公開左件事先.

咁弊佢完show又話嚟班人代表學生意見呢

開親死全家 同黑警無誤
唔係同路人

仲信共產黨？

唔好覺得自己唔去就ok

黑一哥一定買通左內鬼去發言
出聲明割席吧

叫左咪扮勁私下同班黑社會接觸
成個主導權比左對家

如果係普通傾計我冇所謂 但你依家面對既係殺人政權 佢地既所謂對話都係一場交易 將手足既安全作賭注 例如班狗應承唔搞你 但要同佢透露手足既資料 咁咪仆街 依家唔係傾計咁簡單 一失足成千古恨啊

咁都有得分化就真係好戇鳩

運動開初先叫唔好閉門會議而家比人打完就傾
比人笑真係自己攞黎

話尻知你點傾 無人會認可 當你兩個fd底傾計

搞到咁 仲有咩好傾

中大社工學生請出聲明割歸

咁事實係代表學生意見喎
只係數量多少既問題
就算得一個nds去同佢地傾都係代表學生意見
個重點係認受性
雨革果時最大問題係坐底傾果幾個全部都係學生領袖 真係代表到學生 所以先出事

有咩好傾
射左二千幾粒催淚彈
仲有咩好講
第二個Sem啦 我哋又要吸毒氣啦

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

你覺得唔去/無人去就=無問題？

造大台 傳媒 騎劫民意 唔係第一次

我完全明白
但其他人點諗我控制唔到 我亦唔應該控制

去見的學生係唔係唔記得左學聯個班係2014年見完777之後有咩下場?

去見POPO個D自己寫定不自殺聲明啦
如果唔係被自殺死左都唔知咩事

其實仲有咩好傾
五大訴求唔夠明顯？

當年學聯傾完之後發生既事
希望全部人都記得

即刻搵民間記者會同佢地割蓆

你慢慢傾啦

手巴

俾錢請人扮談判？

聲明：不代表我

講真佢要是但搵個幾個學生出黎扮對話容乜易
你都唔會阻止到
最好既方法就係唔好比佢有noise
但如果係咁推post講既 只會幫佢地make noise
反而變到個對話真係有影響力

返po傾唔好騎劫重要po

Cls 閉咩門 同班狗閉門 死左都唔知咩事

依家就只有林鄭跪
唔係就攬炒香港

死黑警無資格談判無資格對話
你地唯一嘅結果就係俾人民清算
你哋嘅家人仔女終身以你哋為恥辱
你哋死嘅死 剩低嘅就終身被社會唾棄
沒有其他

佢地中午已經打緊聲明係未打完就被人搶先爆左上嚟

邊個去就拉邊個

佢無正式邀請過中大社工系既學生
只係佢拜托一位中大社工既professor搵啲年輕人對話
而個professor就問一小部份佢既學生
後來覺得可以開放比所有有興趣既中大社工學生報名
但係大部人都反對既
但因為唔係正式邀請「中大社工學生」出席會議
所以佢地先冇用「中大社工學生」呢個身份作澄清

佢地點唸的確係控制唔到 但係佢地上得去就注定係代表緊我地 因為已經連埋左一齊 希望班人真係咪去

呢樣野已經唔係各有各做可以解釋到
你選擇左同殺人政權傾計 個一刻已經唔係同路人
中大 理大手足要坐監 傷亡慘重
你仲要談判！？

cls
閉門有閪用
小心熔撚咗你哋/秋後算帳

其實個個都知警察係無談判權
一係叫習近平同香港人傾

-0–0:唔好去啊，輸連登民意架

有咩好傾？

五大訴求 缺一不可

講完。

不嬲都無話閉門會議無問題
但唔撚明隊中大社工系做乜
唔去/無人去咪成唔到事囉
人地有責任開個記招講呢件事？你開記招都係得兩個功能
1. 釋除公眾疑慮
但如果公眾係有腦識fc，識了解清楚成件事，佢地仲需要開記招去釋除所謂的公眾疑慮？
2. 屌政府on9
但你唔好咁天真啦
閉門會議一直都有，最多人知嗰單咪遊協囉
如果為呢個功能，咁呢半年來唔同拒絕過閉門會議的組織都可以開一個馬拉松式記招，重複同一樣的point

搵個香港人錄音睇下係咪普通話多過人話
屌佢老母同狗對話
中大幾時有教狗話?

Lm等睇有人話好人姐怕咩俾人查 傾咪傾囉

代唔代表到唔係佢話嘅
下次遊行大家照出 咪知其實代表唔到

攻完中大失敗之後話我地傾下啦
dllm

地點：保密

邊撚個傾就影佢大頭

分化手段

屌 呢個時候咪黎玩膠啦

你肯定？
以我所知有近30%填左form的中大社工同學支持繼續進行喎

同意
5大 訴求已經好清楚

而且對家日日講大話
日日指鹿為馬
咁冇誠信
仲可以信任佢 同佢傾？

肯定係雨革後期啦知 更 鳥

痴線
姦完 殺完 打完 話對話

trump叫的

去係無意義架！諗下去完邊個會有著數？係黑警呀！
一去我地就會處於下風，人地有一大班心理學專家、調解員，最識玩語言藝術，你地普通大學生唔係佢地對手，分分鐘俾佢地遊花園，到時又多生枝節俾佢地入我地
7個月，全港都知五大訴求，唔需要再傾

你知唔知中大被捕嘅
理大被狗衝嗰時被捕嘅
油麻地被捕嘅
全部唔洗經陪審團已經可以判7年
魚蛋50人集結揼玻璃樽都夠坐5年
你自己查吓案例就知道 手足佢地嘅情況係幾嚴峻
我地根本冇議價嘅空間

你可以咁撚得戚咁撚輕鬆
係因為你唔知道議價可以帶來嘅後果

你只可以代表你自己 你地無資格代表任何人
你地要去死我地唔會阻你地 唔好話我地無提過你地

你睇清楚先喎
係有7成人認為要取消
有2成認為要改成個人名義
咁嗰2成人用自己名義既年輕人
我理得佢係新聞直播打飛機啊
中大社工系唔駛因為呢啲個人名義既野出黎澄清掛

推，想幫手建大台之後瓦解革命

議價？成立獨立調查委員會，撤銷所有被捕人士控罪，係冇得讓步

又冇人話議價又冇人講幾多人去
而家咁大反應做咩

冇錯
所以一句講晒
五大訴求缺一不可

個人認為傾都唔係問題

但閉門就不了
一陣傾完對方話所有大學生都支持止暴製亂
咁你哋跳落黃海都洗唔清

而且佢宜家先話傾

傾得好既
有去參加既人就會降低對狗既敵意
自然會同冇去參加既人意見分歧

傾唔埋或者俾人㩒住黎屌既
冇去既人自然會屌去咗既人
到時又係意見分歧

最後結論都係俾人分化

最重要我哋打既係反Chinazi戰爭
二戰英國會唔會同納粹德國和談？

You can't negotiate with a tiger when your head is in its mouth

香港人已經唔止嗰頭係支共嗰口
直情落埋胃消化緊
你覺得仲可唔可以同支共傾？

開乜撚會呀屌

傾佢老母，傾埋佢老竇
記唔記得2014年傾完之後點呀？拉鳩晒呀

係中大社工系有學生話有中大學生同警開閉門會議
佢係whistle blower黎
你係閱讀理解有問題，五毛定分化撚?

叫人大嗚大放 之後又話陽謀捉人？

無野傾啊

送中正式撤回之前有無人同政府傾過?
只能說呢條友不代表我

屌 仲有乜撚野好傾？

現在2020年
不是2014年

sor個條友係話要傾
代表佢自己
唔係whistle blower
但你都無可能一碌鳩打曬全部社工系

兩害取其輕，去開會，會令件事好咗定壞咗，自己諗

其實一個都唔希望有 反而要提防決定去傾既人 番到黎之後唔同曬 容乜易chok下就問到手足既料 唔想捉鬼 但中共滲透真係好易

其實個會唔關中大事
係個prof搵正中大社工但我睇番系內基本上係冇人理個會
屌佢地為咩

其實呢 社工系就冇人想去
亦都唔會去 系會都出左聲明
純粹係個阿sir單方面話要搞咁既會

講左唔好架啦 比人屌到柒碌

點解個阿sir要搞 仲要以社工系做代表？
如果係自願式 全世界一齊唔理佢咪冇事 問題係依家無啦啦俾人代表左 仲要係閉門

‎[19:30 現場文字直播] 民間記者會 : 黃色經濟起革命 良心消費衛我城

有咩好傾？

唔該你睇清楚啲
由頭到尾都冇話用中大社工名義請你去
由頭到尾就算你去你都係用個人名義
只不過所有獲邀請出席嘅都咁啱係中大社工人

同埋你都識講啦
即係嗰兩至三成嘅人 係支持 (用個人名義) 出席 咁已經夠抵屌啦

抹大隻眼同我睇清楚一手message啦，12月嗰個

又行舊路？ 一傾 就比位人入 又話同時下年輕人有溝通 大家都想靜落黎乜乜乜

你唔好將對手足遭遇既憤怒spin去我度
你講既幾場我都在場 亦都有好多身體人中招 我都好sad
我上面段野無叫人去
我係叫你地唔好在意其他人去唔去
因為佢地要搵既就一定會有人 就同上次自稱前線既上tvb做訪問一樣
跟本就毫無認受性
但如果依家去都未去我地就已經咁緊張 話去既人代表我地
跟本就自送彈藥比對家攻擊我地
好似上次tvb訪問咁當佢鳩up咪算囉
有咁難明咩

無野好傾 點解要傾？

有乜好傾
最基本五大訴求已經寫哂出黎大半年

我驚既係果個人番黎傾完之後混入團體chok到手足d料啫 代唔代表已經唔係重點 唯有希望唔好有人去

傾你老母，死撚咗咁多人傾乜鳩。
一係叫班狗集體自殺再諗下傾唔傾

咁你未去屌啲真係會用個人名義出席既傻西囉
而家大家講緊中大社工代表所有人啊嘛
未話你知去得既傻西係用自己個名去囉
所以未話唔撚關中大社工事佢地唔撚駛出黎澄清囉
一日大把人同私人名義同黑警傾緊計
又唔代表你，你又冇被代表
而家講緊「中大社工」唔應該比人屌啊你訓撚醒未啊

我比較擔心既係以個人名義去既手足既安全 同埋佢地有機會做左線人賣左手足 代唔代表已經只係個名衍

屌你老母呢個社工讀屎片知唔知咩叫social justice

私自談判 屌你老母 叛徒
中大重未輸 你老味衰撚過汪精衛

傻撚左？

爛泥扶唔上壁，一堆垃圾

邊可能咁容易見到啊
擺明係有嘢搞
一個閉門空間
入面做咩都唔知啦

邊個去邊個真係on9

小粉紅fan club

五大訴求 缺一不可，仲有乜好傾？一係答應，放人同清算所有共狗；一係唔答應，抗爭繼續。裡面已經包括左「撤銷/收回暴動定性」、「釋放所有抗爭者」

左膠又黎想扮大台

預約拘捕

邊個去邊個就係鬼
扮大台

依加自己人大家都知伏
係驚搵藍絲大學生「傾」

有咩好傾，市民大眾的訴求已很清楚，個別去傾，邊個可以代表我地！

首先，我哋無嘢好傾
過主啦！

絕對會變浮屍

去果D, 除咗代表自己
邊個都代表唔到
咁傾完有咩結論都冇意思

連林鄭都唔同佢傾啦
何況黑警!

對話閉門
咁公佈黎做咩？
你地圍威喂WFC

傾你老母
傾得第一次，下次政府就自己搵另一堆戲子黎扮傾，傾多幾次就話收集左唔同階層既民意

搞安排果個社工至最鬼

要傾上法庭傾
黑警慢慢同法官傾

屌你啦你邊位呀

有20個讀中大社工人想去呢個係事實
我依家就係屌嗰20個傻閪

「中大社工」當然唔使出嚟澄清
但係中大社工有20條傻閪係事實

你邊位啊 代表我？？

早就無任何建立對話嘅余地

傾你老母，仲未呃夠？

1月14日

未來人？
今日13號喎

推
傾佢老母呀 除非死咗嘅人會返生喇

傾乜撚

一個搭人去新屋嶺既局

班狗係請返黎做辯論？

傾完比人拉煽動暴動罪 咪on99

食屎啦
傾佢老母

咪撚shift啦 仲要直播
去傾嘅全部割蓆

Pish

仆佢個臭街冚家剷
打撚到你班學生個個穿頭, 幾多人命都無埋
幾多人犠牲黃金青春
仲有咁多人失踪被跳樓
然後嚟扮好人想漂白
犯左法想甩身好撚難喇
血債血償唔係口號一句呀

咪由佢傾 反正我地唔會認可

唔是咁柒蠢掛
抗爭左咁耐仲未知對家想屈大台
再者你邊撚位呀 期望傾到d乜柒呀 對家係狗尼架

邊個搵邊個先？
睇吓同曾鈺成發咗聲有無關係...

所以咪話，公開即拆 你要傾自己慢慢傾， 依加佢開左post, 拆台！！

呢個真係要割席

冇野好傾

系會已回應

叫nds去表達支持囉

今日仲殺緊人,傾咩?傾點殺多D?

左膠大學

屌你老母傻撚左定點

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

我只接受一種閉門方式

頂

Pin

推 有更新

又用扮開明虛心聆聽呢招
想出報告前洗白

我覺得和理非都係用緊自己方式去做野je

無必要鬧

有老師搵警閉門咪由佢搵，最緊要唔係大台

其實警甴咁多歪理，中大可以試下咁玩

其實係有問題，等等傾完話同意唔使獨立調查點點點，再無限放大，唔知佢地點玩
所以無閉門先係最穩陣

要記住啲教授同學生都可以係支那人

閉門會議不代表香港人

on9，有咩好傾

人地警方同社工系學生開會，又唔係同系會，系會聲明有乜意思？衝出黎先聲奪人？

曱甴講既野可信嫁？ 你大陸落黎嫁？
黑警死全家

接受

我剩係知
中學啲社工
最鍾意就係TUM人講哂啲秘密出黎
轉個頭就去報警

唔割但唔代表我

實名為 閉門強姦會議

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

中大保衛戰

系會收皮啦 由頭到尾關你撚事咩 啲狗從來都冇邀請過中大社工系會出席 只係個別邀請中大社工同學 明明一個私人會議又關你系會咩事？

自首

實會有人去

我真係屌你老母

巴打知道內情可否講多少少？
因為我作為一個外人就咁睇啦：
見到依單嘢，都有唔少人會屌CU社工系學生，
咁我緊係第一時間睇下支系莊嘅page有冇回應，
話哂都應該算係CU社工系嘅學生代表（？）
而且睇完都覺得原來受抨擊嘅CU社工系學生主流嚟講並唔係咁on9

其實有咩可以傾？

系會係人地全部學生一人一票選出嚟代表自己同學
系會都唔代表唔同你代表咩傻鳩

一係完全唔參與，一係就200%積極參與
當年完全唔參與臨時立法會變左立左好多惡法！

On99傾乜柒

點解竟然冇人問嗰個老師係邊個？
竟然冇人覺得係佢嘅責任？

垃圾社工

我覺得連登真係就來散!一張相加幾個字，連乜事都未清楚就成班就屌哂鬼，好快比人分化哂。

只有我能代表我

係中大攪 and 只請社工係學生，社工係會都冇權出聲？！咁你話我聽邊個有權出聲

如果係私人會議，叫佢地去私人地方開，唔好比人覺得同中大 or 中大社工係 有關係

佢地去私人地方開佢地嘅私人會議，我話知佢地死喇

咁你想知啲咩內情？

成件事就係源於一個死左膠無惱講師，佢本身同曱甴強有公事來往，曱甴強同佢講話想見下佢啲學生，個冇腦講師又真係走去問同學有冇興趣，點知又真係有20個豬閪中大社工同學諗住用個人名義出席

首先：唔係中大搞，根本就係喺私人地方搞
第二：曱甴強冇話淨係請中大社工，係個講師淨係將呢個資訊話俾中大社工同學聽

由頭到尾都冇直接經過official團體，一直都係私人對話WhatsApp，只不過係群組裏邊有條友良心發現爆咗出嚟